iphone緊急求救！！！！！

部iphone7頭先下載左mario之後 lag左係appstore 之後畫面一直loading 黑色畫面中間圈圈不斷轉 已經持續左半個鐘 要點解決？

如圖-